Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (64)

新手注意: hashing24係伏

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

D堅野永遠都整到咁似scam
pancake autofarm goose beefy

愈認真愈窮: AVAX, LINK, ADA
愈SCAM 愈發: CAKE, AUTO, 武士, 我蛋, DOGE

無跟到隻蛋 想撞牆

尋晚低位以為我蛋會回落
115時拎返走個本換左auto
結果今朝 蛋上返145 auto 由8600跌到7900

係我錯我蛋 原諒我

想問係唔係要開個Avalanche wallet至買到穿山甲？

呢個係考驗黎，要保持住信仰

無買蛋，失策

X2

蛋今日會上$200

武士唉個價係邊度睇？

老屎忽都睇睇漏眼，新人一個比一勇

幣安好on9 用同一wifi 唔可以雙開 一邊買幣 另一個號同時買 on99咁

濕鳩 keyboard

無買係正常 連個網站都係抄
就算買都唔會買得多

唔係. 佢地買好多

有冇人試過用幣安 係同一個wifi 開2個唔同號 黎用 係咪有bug

佢哋下下all in CLS

大賭李嘉誠係真

CoinMarketCap

BNB200

Bnb200

世界就係咁認真嘅仔比女玩 playboy食哂啲女

Ys

上一個POST個巴打講得岩 成個Project都係Copy出黎 其實風險好髙 所以有D野唔洗揼心口

終於兩舊水

琴日起身諗住等回。。。。屌，升撚到200

靚閪過左200 購買力都仲好強

200

好撚正. AUTO 場D IL 終於跌
AUTO 繼續跌. BNB 繼續升. 加油

閪llm，叫女神啦

30蚊買過60蚊買過 120買過都panic sell哂了

204

etheth都2000

$40 SH 到而家
多謝農場
有錢收之餘仲幫手SH

咪係，尊重呢！

下一步500！

BnB唔通下星期想上300
個力勁到

升到500都只係ETH 1/4
唔覺得有幾出奇

如果今晚無特價時段。。。睇黎都要不問價入。。。。

雞巴！

eth再升落去，大大影響礦池
手續費太貴

如果BSC 真係上到500. 呢度每位都真係賺到笑
呢度基本上係BSC集中營

我蛋都想上150..

grayscale 買左2萬幾粒個價都無變過

我累積左兩日購買力 等到星期日應該有四皮
睇下星期六日有冇特價

第一次auto 8000果時換左大半做cake lp，而家睇返自己簡直係天才

上星期如果跟運動巴玩8.5:1.5 比例應該發撚左達

咩料？

隻CAKE 食左春藥?
連升2日

恨未夠買得多

richh

食雞ba咁都上到2蚊

如果今晚都係火箭。。。就真係無了。。。

我買得好少
個陣岩岩玩唔知咩係 frame

Gogogo

而家睇見BSC 以外既alt coins 都覺得係垃圾級別

bake呢隻垃圾先痴線

想回頭草加注我蛋 睇下會唔會回返

Agger

Cake黐撚左，逢阻必破。BNB升幾多佢跟幾多

USDT-BUSD都仲有1千LP可以試下

隻兔都3億TVL

諗諗先
想直接egg-BnB / egg busd

美股跌。。。BSC賺到笑

我未換
harvest出黎既egg 再加注左egg/bnb lp

Cake 14

想知呢度既BSC農場富戶HOLD左D咩貨
我而家有AUTO, CAKE, BUNNY, 武士同武士唉
新野全部都未入手. 最後悔無入我蛋

都得。。。睇下你信佢會回定GOGOGO。。。

你應該係爭我蛋姐

我地有d人超細注玩雞巴囉

尋晚去到800m TVl 震走左我一半

有隻BSCX$8 入過少少, 見無咩點郁就走左
而家$22

訓覺前set左201賣30%
點知而家208
蝕左

有冇人指教點解我入app.acry (武士） 佢咩都display唔到？

我蛋真係唔夠膽買
我得 cake, bnb, auto 武士

其實要睇埋tokenomics
Code 老實講有板點解唔抄...

最慘係有50粒atom steak左15日仲未走得
本來想all in 雞巴
見到金蛋升得咁勁

我11 蚊入過XVS 走左
依家 80

其實隻蛋我真係以為會rug pull
可能條友做做下發現做落去有得做

信念不足

我冇無事唉，有妹，其餘一樣

BTC 係到妹下妹下，1至4小時圖都好肉酸
都係唔高追住

呢度極少人入XVS. 明明呢隻係仲親生仔過CAKE, 但無咩人提

D 妹第2日套現賣左換左武士
現金太少喇..睇黎一早應該放定ETH 個堆垃圾

bnb 206 cake 14wtf

11蚊入完LIT唔識升

8蚊入左25粒，20粒lp,5粒11蚊放左

又多一位巴打發達 記得袋返少少先

升太快入唔到

雞巴沖啊

$1 入左$4000

蚊型戶倉細
全倉冇事唉

chz 今日可能上到去1蚊

你最近手風勁好

鄭裕玲
大家點睇

呢隻要去邊先買到？

爆升幣

Farm大牛市 是但拆一隻都升

扑

駁唔到

雞巴震完落零點六，依加二

訓醒 琴晚比低張合約又賺

玩農場既巴打，有賺記得拎少少套現，否則都係紙上富貴

我都明揼code呢啲嘢有得抄緊係抄

但係講到Tokenomics, 呢啲Pancake clones 有doc睇畀你睇嘅真係好少，除咗個web app, tg 同Twitter 就冇其他資料，好難對佢哋有信心

咁搞法 cake 分分鐘上 20

想問如果我唔想係幣安買BnB
仲可以買咩黎射落去bsc trust wallet到？
Busd?

雞巴 聽日香港時間幾點開始farm

換busd保平安

exchange搵唔到coin?

12-2-2021 : 仲係得24,000個傻散玩BSC農場
19-2-2021 : 而家有5,157,924

我驚再湧多D入黎大家會比個價嚇到呆晒

屌，雞巴拆唔到LP既，想拆小小保本

但拆唔到

我幾日都係咁樣

一星期內再多一倍唔難

得 要自己import

咁奇怪

屌....睇黎真係要入bnb

我都係trust wallet..

1月入場傻散表示歡迎

琴日已經講緊 合左拆唔到 可能要開農先拆得

AVAX又落番39
我ALL IN BSC 農場算

睇下老世再推唔推

唔得，佢無得揀CHIK

得 我拆過 要係pancake liquidity 到自己打Chib 個address

屌, UNI SUSHI個D 價係咁跌似係班友放貨全部湧黎BSC

唔知BTC會唔會好似上星期咁MACD跌到負呢

話咗信賓尼得鎂架啦
見到入面total deposit由尋日朝早2B升到去依家3B，
懷疑擺嘅人跟本無變多，而係本身cake bnb升得太誇張

In女神we trust

其實調轉
要cake同BnB 升啲人先肯留係bunny

無雞巴揀

淨係搵到合 同 exchange 係邊到會搵到拆？

有冇人用bittrex？ 佢突然停左deposit同withdraw usd, 有冇人知咁可以點轉返實錢返香港？

我已經走唔甩兔仔, 雖然知有風險但太吸引

要係pancake liquidity 到自己打Chib 個address

依家都唔遲

每日一拜兔兔神

係有得自己import LP個pair呢個function
我玩pizza試過

但今次係無得揀雞巴，所以import 唔到

迫人SH

成個地址貼落去？

avax

一吋

cake 20 la

Trust wallet買唔買到CHIK換IP
唔係太熟搵唔到

1吋教已經收左皮好耐
而家BSC農場當道

Kebab都唔聲唔聲

試下打呢個
0x893411cacf9e62a744d9fc0f72f7fb1b1373b6cd

請問係邊度搵個address，右上角？

0x893411cacf9e62a744d9fc0f72f7fb1b1373b6cd

搵埋比你 日行一善幫賓尼教積福
0x893411cAcf9E62A744D9fc0f72F7fb1b1373B6cD

210
唔識停

Ohohoh. 搵到

愛你

農場嘅下一期會再玩咩
Nft?

我蛋150！

本來想等17x撈
而家睇落落返19x都要撈了

想搏一搏唔拆本都唔撚收

早左走真係好撚痛

買少少 翻一倍就走

215啦

臭閪變女神

好啦睇多幾個鐘，最多跌番落0.6

賣左合唔成LP個啲零頭雞巴就算

雞巴個樣真係特別妖

我尋晚都話到美國起身BNB會升一轉
不過真係升得多過我自己估

KEBAB 都無佢咁妖

bnb 最後上車機會

我都早走左，真係太高風險，今次唔走比你碌過都好，下次都可能比人割

盡掘, 掘完再合AVAX再掘
信佢之後會值錢

bnb 搞咩日日爆升

BNB 可能真係目標上500

CX approved

無事個網再唔比我上就賣撚左d無事埃佢

bnb一穿200就係咁飆升

掘礦同幣 > 買bnb > 掘礦同幣 > 買 bnb

咁嘅惡性循環底下，bnb 今年過1000唔大難度

CZ AUTO CORRECT

Ios

聽日就drop to zero

之前夾硬禁住

我係IOS 咩事都冇

avax係咪500粒就有得做validation，呢個好唔好賺

BSC DEFI升災. ETH DEFI幣災
一睇就知D 錢流晒去邊

呢個唔太明 我個trust wallet 係iPhone 到
又可以係of到用同一個wallet?
定要開個個？

我16x都唔敢入
今日後悔了

BNB 212入多一手等坐火箭

等埋呀，我仲拎緊出黎

BNB唔會死 就算跌左都會升返 有買貴無買錯

等weekend特價市段....如果仲適用係bnb.....

呢兩日成個廢老咁 手渣USDT 唔敢買野

好彩琴日趕到cake嘅尾班車

BNB 沒有極限

我80入個陣都係咁諗

我蛋算唔算scam界奇蹟...

想問下pancake swap 最好既LP 係 cake-bnb?

我之前stake BNB-BUSD d人話唔好 因為bnb 升跌會影響太大

咁我想問 係咪做LP 係咪唔應該用stable coin?

因為單邊影響太大

咁如果用 cake-bnb 假設cake 跌 bnb升 同 bnb 跌 cake升 both 升 and both 跌 個影響係點

Defi新手

真金蛋

雞巴依條撚樣 大家諗住幾時走

係 BnB cake 仲可以抽ipo

未開始挖咼

Cash out左本金，感覺好唔現實

bnb升joy

大家遺忘左既草，我又入番啲

好在手快cancel左個215賣單

BnB 217

要FOMO了

到底你幾錢入

35

升到追唔到
尋日$180轉左一半去btc 結果妹左成晚

190賣左1/3倉

諗定先好 愈睇佢愈覺得佢係scam

我short 左

我地都係2x 蛋，回報3xxx%時入

你要記住佢就係SCAM

佢scam 到有巴打係tg比鬼佬msg叫佢睇路

放咗LP係到咁樣就得？
第一次玩

好彩尋晚18x入咗5000鎂

今天的BNB，又沒有極限

If you can't hodl
You won't be rich

佢20號先開波

點解幣安睇唔到鵝蛋

升joy

咸蛋都翻身啦 我雞巴教唔得？

bnb！ usdt同銀行存款無分別

Auto快啦重注

我應該遲了一日

咁當擺定先 但做法冇錯？

妖幣唔會係exchange 買到

第一次玩就雞巴..

無錯

Avax呢隻垃圾想點呀

我90放
120-145 都不斷追返

升到咁 點買..
等星期六日特價..

仲要玩咁大，不過如果係閒錢total loss 都無所謂

大佬. 你睇下address 由2萬幾變到5百萬
而家個數根本好合理
仲唔變賣家產跟隊型上車一定會後悔

一吋未stake完

60係升個起爆位喎

冇入蛋真係蝕撚晒

試下 見你地次次新興既農場
隻隻都升到傻
就算輸咗當拎經驗 最好就有賺啦

XVS有乜因素升得咁勁？

Cake 15

CAKE 同BNB 爆升嚇醒晒班友. 今次BSC FOMO 潮肯定好撚癲. 我地係企係浪潮既尖端位

Fucking legend

xvs=bsc的aave+maker

其實我計錯數 想玩2粒BNB 用2粒換哂CHIK
唔記得佢要多我2粒BNB合LP
入多咗就算啦 可能會賺呢
淆底中

已經變賣晒. 今次ETH DEFI 係收硬皮
ETH DEFI 一收皮, ETH 個價就無底可以升上去
然後大家玩BSC DEFI.

我估個局面會係咁

幾時先返到家鄉50坐，日日起身都係38 39

我就係琴日見有人問GitHub link 但admin 踢人出group果個大家小心啲

上到一百就好笑

BnB 百屌成材 睇黎下個要屌重倉既auto

已經射晒落穿山甲睇唔到就冇咁眼冤

BnB 上到1000 我買個金牌仔刻bnb字寄比cz

其實都係鬥快走

你地咋
我情人節第二日就落咗我蛋車

無timelock，可以隨時改contract

我係呢個range炒左幾轉了

禮拜三130
禮拜五 220

差不多bnb翻倍咗幾日內

點解星期六日會特價

訓醒見到BNB爆升，搞乜

無錯直至下一個勁既cross chain出現
可能bsc玩到三月頭

EGG 155

neo年頭好似有出defi
但搞唔起

binance係人都識
唔同既

70蚊all in所有幣
賣嗮eth link 寸，全部入bnb
坐到而家

最衰自己仲未識得真係「睇長線」不斷短炒，而家賺少好多

通常幣市都係咁,不過今星期牛成咁真係無人知

之前禁得太耐

Thugs.fi轉新coin HyperBurn又有排玩

屌可能真係250先識停
美國佬仲有幾粒鐘先訓喎
好似200頭沽都變左on9仔
屌

ching覺得應唔應該入定啲dot ksm ada?

binance 終於俾返一半avax我
可以養穿山甲啦

If you cant hold, you wont be rich
150上下放晒手頭上既bnb然後琴日晏晝180喊住入返（但又合晒野了

睇下佢

識pancake就識玩蛋

係唔係要跳船 ，再上落幾次

If you can’t hold, you won’t be rich

巴打發發了

好早已經學識長渣黨
次次短炒賺dd，又輸dd，都不如坐一陣，食一個波

bnb需求真係極高，你睇各個bro都要押bnb，就要不停買bnb去生其他幣

17x唔敢入,我條死垃圾廢老

有條大陸普通話片，全程做一次，要唔要link

一於交比AVAX接棒

173加咗倉

入左錢等BNB 回先掃

仲有印度佬瞓醒跳緊舞

尋晚set左201賣左3成

當年既top10 coin
唔知有冇機會返鄉下

我屌原來我用撚晒d bnb
而家咁貴即係迫我食貴貨，屌！

可以放一半出來炒下

咁你真係勇，無得講，抵贏

BNB而家真係好貴

88入XVS, 而家都91.5
唔識跳船既人等沉船

大把巴打仲勇....掉幾萬幾萬落去，但我唔敢玩草同雞巴

if you cant hold, you wont be rich

啱啱全面入番哂BNB, 真係要乖乖地學做長跑好手

Sh 蛋

武士同我蛋係咩黎

我屌！用下用下成百粒都用晒，等我左摷右摷睇下放撚左喺邊呢唔買！等特價，至多唔用

公鏈微升
BSC大升
ETH DEFI 大跌
仲攬住1吋,UNI,SUSHI個D. 要知道世界變得好快

要

bsc defi賭仔又可以玩命

留咗啲usdt冇入埋bnb 好後悔 佢回再入

你直接入佢個網都有

越黎越多bnb

Egg 同 acs 你係咪好耐無追po

我都有用 唔知點算好

買左少少BNB玩下

買幣轉去binance

驚有伏

60入左BNB 198走左一半

我今朝睇先 83

下星期你再睇返

玩我蛋既巴打，真係要cash out本金保障下自己...上YouTube睇多次bitconnect提醒自己

bsc 妖幣

準備free fall, J得你咁開心呀啦

幾錢入

升完啦掛 ？
auto next ok ?

高J師

agger

呢個轉咗font其他就咁睇好似一樣

記得尋晚19x時大家都等free fall

avax 雖有去all in 穿山甲
link

ETH準備特價

追漲殺跌

不了, d css 差成咁

呢個時候仲入BNB就真係高J

只有買貴,無買錯

等埋今日就星期六日特價時段

等緊佢回 CAKE 都係

Rip

仲諗緊追唔追

希望係

我係因為淨係專注BTC ETH XLM ADA LINK呢啲大路嘢

11x時走左本金,揼緊春

auto快撚d

今朝見beefy有新pool XVS-BNB 成61.35M% ARY
9衝買左400usd XVS 同400usd BNB 去合LP
果陣XVS 仲係84
點知deposit LP 果下，個pool 停左，最後拆返個LP
不過都叫賺左，上左bnb同xvs車

OK咁唔會掂

又貼妖嘢

依個好似連audit都唔敢做

我113抽完本金，半粒鐘升番130....但我都制止自己唔再加注...

而家先係開始. 大家認為ETH 個價谷撚左咁耐. 仲會為左班DEFI GAS FEE而停係度?
ETH DEFI 只會收線收皮
而替代品既BSC會升到癲撚左
趁一切仲未完全正式開始
大家快D埋位

加一加倉去挖先

點知冇

好想加注 tg 士氣暫時仲好好

巴打咁有信心

咪同kiwi嗰d一樣
升夠就咪留

AVAX我屌你老鼠

妹都上到22蚊

話說有冇人玩bakery琴晚臨訓見到佢d battle pet好似好好玩咁，本金細係咪玩得黎都蚊瞓
見佢好似每個位都好似要stake咁

AVAX苦主

入多100粒

睇完呢張, 好有信心
BSC 食埋ETH DEFI 市佔只係時間問題
玩crypto 既人係0%忠誠度, 99%靈活性

Cake > Sushi+Uni

40蚊 GOGOO

Cake Bnb lp. 定 cake

bsc爆煲班人就會轉去avax

ETH DeFi 輸係手續費到

睇咗啲圖，其他幣都跟緊BTC走，唯獨BNB係My way

未爆煲已經有成堆人用橋運緊堆ERC20 去AVAX掘穿山甲

我係真苦主本已經唔多 我坐曬落去呀含家富貴

尋日已經想將喺cel 嘅eth withdraw 轉bnb，點知address confirm 要24小時唔記得咗

我一開始都對ada好忠誠...然後就miss左第一浸bsc大浪....

lp，全寫太長

真心一句除非有信仰BNB會上到250以上
唔係咪呢個位入場

Binance 係decentralized ?

唔明點解成班人咁有信心，請指教

只可以對BTC有忠誠. 其他都係用黎賺BTC既臭四

trade bnb..

你對ada忠誠既話已經賺好幾倍
9月果陣0.1x

入唔入 d 好

炒賣理得佢de 唔decentralized

唔係defi 但要用佢d幣 做pair
利申：9up

好事定壞事

你玩defi係為錢定係為decentralized

升咪有信心
跌咪臭閪

Bsc 係咪講緊bscx? 仲未分得到哂d code

大家係睇300/500

唔為錢 為左可以打贏美帝

會升既野,理鬼佢日日改data 啦

cake/bnb lp無敵艦隊咁款

真係要再減持下eth 先

講得好岩....後尾醒悟，btc 跌，其他一定跌，但btc升，其他未必升，on9, 我賣撚曬Ada去做農夫算

link 屌你老母

即刻一大棍

妹都臭閪

屌你老母屌你老母

屌你大媽

Bnb (China) 至少值1000 vs eth (USA) 兩大經濟體嚟睇

上一百果日我話睇600應該比人當弱智

又屌 我已經減持到60粒

你問stablecoin 邊到收息好
認真答你：Pangolin

開多個池又要多一舊錢

臨尾$50 埋門入左D 貨. 食到尾水

time will tell

買幣一定為左贏錢?.PNG

GME to the Moon

個page 好scam?
我都搵緊邊到可以farm
另外想問其實係唔係放D crypto 入去就ok 個risk 係個wallet close or exchange close (e.g. binance) ?

回啦210

B joy

200開始分注入

點解要defi先會升

ETH 我一粒都唔會放
升硬. 因為佢係散戶版BTC
但佢個堆DEFI 就真係未必咁值得HOLD咁耐.

BNB特價來了，你們應當入貨

酒呀 好大枝陰燭

等彭博出新聞稿 之後就全球大升
睇黎無特價時段

BNB走鬼啊大跌10蚊

跌幾多溝幾多

x2

我都有一樣諗法

205
人踩人啦

重點

205了

211 兩日黎第一次買入

20鎂計劃爆倉了

又無事了

好後悔走左

eth defi已死

無得參加慈善啤王大賽了

派對提早結束，火箭又起飛了

有冇火箭兵團團友
佢個速度快到 只要佢唔跌到零
半日就回本
成日都hold 係5-10
趁人少少挖多啲先

呢隻嘢好可疑下
佢地唔等官方既AEB 整好，自己整左個bridge
小心為上

想問USDT 可以點射入去PNG度.

買左但入唔到佢個app stake
求指教
(goose,cake,bunny,auto全都入到)

所以點解我寧願食IL 都pair AVAX-USDT
可以繼續hold 住一半我既realized profit

20鎂應該放入去chik

火箭兵團真係等執 我就唔敢啦

AEB
我本夠大

AEB或者交易所AVAX中轉大法

我睇怕未必到到200

頂你大戶

8x,不過用bnb黎入,都唔知邊個升得多d

果然係AVAX大佬 我完全唔熟，但我已經買左ZERO，見幅圖好似幾靚

我發緊夢咋

BNB屈尾十 重回通往300既道路

特價時段完得咁快，入完USDT就升返

高追俠

細defi有機會有人嚟dump

同我上！

好唔真實,之前日日入一皮野可以買到9粒bnb,今日得4粒幾

已經唔算麻煩，辛苦錢嚟呀巴打

信念開始動搖

true

213再入注

link 會返嚟
1粒都唔放
不過拎去養穿山甲

一樣架炸喎，都係整LP，然後Stake

佢指load唔到個網, @ trustwallet,唔知點解

去抵押借錢用住先

屌你老母okcoin
幾時先完驗證呀

試過真係番唔到轉頭

雖然都係音樂椅遊戲
但係真係挖得好！ 撚！ 快！

我宜家無咩事都唔會用細交易所

果日趕住轉AVAX

bjoy跌到210

即係抄uniswap

有無人預過cake可以去到幾錢

keep住一路跌 不過apy高到嚇死人

BNB大特價時段又來了

BNB大跌兩蚊

今朝起身個PNG/week 跌左30%

酒阿！

一日就double 左我本金 我5蚊入 依家都係5蚊

其實點解鵝蛋糕個類都係用bnb?

BSC

其實我諗唔到會有人會想賣bnb除非無玩bsc

auto都係唔撚升,我屌撚爆你呀

真

轉哂入BSC 其他幣

PNG 感覺好好多

好 211-213完成加注1250 usdt
留返一半睇下走向先

berry而家抵唔抵入？

高j師

條chain 用BSC, 一黎市場多人用, 二黎可以抄code

甲仔佢已經好努力

點解重點放後面

最緊要有錢賺

唔好怪我潑冷水

如果BSC network 有一單出現技術問題，全部人分分鐘恐慌性拋售

大家唔好實食無黐牙

佢抄足EVM呢個係安全性賣點

我一入就回係咪恰鳩我

岩...永遠cash out本金先...

咁全部都係㗎啦 eth network 都爆過 唔通唔玩咩

唔好怪我潑冷水

如果聽日b joy，btc drop to USD1，全部人分分鐘恐慌性拋售

大家唔好實食無黐牙

AVAX 就係咁. 由$60 跌到而家$38

我買來見證歷史都好

唔好怪我潑冷水

如果*** network 有一單出現技術問題，全部人分分鐘恐慌性拋售

大家唔好實食無黐牙

原來個post上咗熱門

果堆z字頭wrapped token好可疑

Scam

有d profit係手,追係勇dd

咪因為你班友推得太快

heco 個邊都有得玩farm, 但係流動性無bsc咁高, 搞左一輪都唔知點轉錢玩

將exchange d link直接搬去jpeg一次要幾多fee?

你班友唔好咁串
一串就出事架喇

我想BNB drop to zero比我入貨

巴打咁勇想成個smart chain 買落嚟，大戶嚟，無返幾十b應該都難d

要用 AEB 搭條橋搬過去
冇記錯我50粒link 射去要 0.05 eth gas

唔知點解connect唔到wallet

sor 以為真係有bsc coin

尋晚低位賣左拎本金，好後悔

20蚊賣曬苦主區

叫咗唔好gel。。。

仆街 drop to zero 得返啲數目字

我估應該係有條大芋每日換一半png 再合返埋做Lp 整跌個價
日日都有支棍係到

Cake暴跌

有冇人可以解答下唔知點解尋日connect 到依家唔得

特價206

知你會咁講

但blockchain 始終講decentralization，如果個network 本質只為炒賣有啲違背本意

210了

琴日Apy六萬幾

Elon 契媽 BTC，賺錢賺到笑 He He ！

你係時候投入AVAX 既懷抱

嘩屌上左熱門真係不得了

唔通我比佢fake 咗

我都驚 本身諗住多條路出金 問下發生咩事先

大家推慢啲

大家睇路

拉

真，見到佢入嚟真係要睇路

你個句 知你會咁講 令得諗起 細個去網吧 隔離有條友玩CS1.6 一俾人殺咗就話 ‘見到你啦我 屌’ 成程聽到超過廿次

攞返到啲錢出嚟先算啦

我大雞巴永不倒 好硬！頂住頂住2蚊

呢度無GEL
平行時空無計

屌，咁而家統一口徑，今日b joy

沖啦沖啦 未入就快

B joy啦

買到雲吞麵？

唔好gel，今日b joy

有無人肯收btc?

Bjoy

幣少間jpeg ?

剩係得串數字咋傻仔 一陣乜柒都冇呀 唔好話阿叔唔點醒你

垃圾黎
茶記老闆都唔收
拉

BNB已死，由cake頂上BNB個價

你搞清楚個名先....

Ok

BJoy

BJOY

嘩 唔夠力 又見紅 b joy 啊 走啊

強烈要求開po 嗰個講到明b joy

218.9跌番咁多落嚟，b joy啊

AVAX識自己企番起身
好感動

幣災

AVAX窮撚玩法係點
想跟

話時話FTT其實都好穩定上升

唔好買

我屌 仆街隻野一係唔郁一係跌食多兩水bsc再考慮

真心係要走一走啦 連登推咩就死咩
XONE SNDL GME

集連燈之力，買起Binance佢 改名叫LIHKG SMART CHAIN

好多未見過既user name

買完個個po屌出聲

Bitcoin 個種廢 我玩cake唔好

17蚊買20粒放喺到唔理
依家26都賺到少少凍飲錢

呢度個個都蝕錢, 仲要兌唔番D 錢出黎
大家唔好認真

your username

lihkgcoin
LSC 版cake

三罷巴話佢個Bridge無等官方自己上左有啲鬼，但我已經入左啲短炒

HKer SC

4.5 有30 粒

全部AVAX去晒甲仔度掘, 追加左2粒ETH, 同一堆DAI. 已ALL IN

遲下先得，~10% APY冇liquidity mining咁賺

幣災呀
快啲走呀
拉

短炒未散水都ok ge

被動收入，等我賺夠1000粒拎500粒去做

博下架炸，見前幾日大成交量，而家去到前高縮量，唔知有無多啲人入黎接盤Mine就應該會升

閪冧啦玩完啦

甲仔目標係要打贏獨角獸. D咩pancake sushi 只係佢既食糧

港股又係，由上年9月23124點一直向上升到31000，只係回調500點，又係災？

31000回調500點 到時破3萬又打飛機

瘋狂中出30000點

冇事唔識升 但我重倉緊冇事

屌你trust wallet冇貓icon

Xsigma係咪伏

LINK同AVAX 廢老股嚟

28有10粒想射過去玩
不過算

嘩 中學好鍾意呢首歌

佢個學位尻作返黎？

覺得好L應景，好適合睇住我蛋，BNB一路播

武士喺tokenomics上既設計真係幾勁
10%withdrawal fee
liquidity限制

其實做交易用穩定幣咪得囉

屌啲論點同c 永青一樣

其實啲人係咪 BTC=all crypto

可能係我哋呢度啲人

其實問街外人咩叫USDT我諗好少人答到你
開全朵問Tether就更加少

Tether = scam

BNB第N次攻頂

其實我開始想賣曬d ETH
近期BSC 證明左所謂既「Ethereum Network」effect 根本係假
POW 令ETH 既scalability 同fees 成為死症
ETH 2.0 無三五年根本搞唔好，d killers 呢一兩年全部會ready
所以ETH 及前景都幾悲觀

但我又經我行得太前，依家d institutions 同啱啱玩crypto 既老散先啱啱明咩係Ethereum，離adoption 仲好遠

遲D cold wallet 出debit card , 然後商店+ 隻Square個種機就搞掂
到時上網收割下d pancake 換做usdt, 然後直接用張debit card黎洗
其實係英國呢邊已經無人用現金.. 個個都係用Debit card. 只係數值由fiat 轉做crypto 姐....

有冇人知png 點claim 㩒咗claim個掣都無反應嘅

你行得太前
岩岩入場既老散, 買唔起BTC就會買ETH
ETH而家價值=用黎炒
幾大都HOLD到尾

B JOy

長知識

鳩估. 但都好大可能會發生
crypto 再成長落去真係阻唔住既趨勢黎

幣災
輸撚死

入左幣市之後冇一日唔後悔

Bjoy走啦走啦
我買嗰隻又嚟大紅棍

蝕咗20k usd

女神想上220

crypto 厄人 錢字要50k usd

X2
我以前以為自己係唔會後悔既人
而家一個月後悔既次數多過一世加埋

唔係啦

佢地好多bureaucracy，同埋decision maker 唔熟crypto = 間嘢唔熟crypto，買bitcoin 對佢地黎講已經好撚innovative + risky

好撚慢+蠢的

crypto 幣災可以一野跌8成
大家睇路

Bjoy 啊，唉好慘，早知唔行入crypto 呢個世界

多謝兔仔鎖我倉迫我SH

輸死嗚嗚嗚 全球一齊跌 連我心愛既bitcoins bb都一齊跌

有無巴打知除左1inch邊度有得買dodo

就算有條女靚到dumdum聲,身材农到趴趴聲,但佢唔比我屌(唔升), 同有條女唔完美,矮左少少 波又得c, 但比我屌(升) , 咁應該揀邊個

講笑,知道比喻得唔太好

賭俠巴有冇update
應該好誇張

依張圖jeng

係. 當佢地仲嘈緊btc 係咪scam個陣
你個堆野要4-5年後先會實現到
咁eth 又翻到身啦已經
同埋而家佢地投資既都係會投資市值第2大既先
我認為ETH 上2.0之前個生態其實一定係受阻. D killer 要趁呢段時間爭表現
因為一過埋呢段空窗期, ETH就變crypto 界apple.

開個會出黎世界又唔同左咁

佢係想講Polkadot Kusama Cardano Avalanche

BNB 點解仲唔bjoy

後悔無allin

我出金出咗幾日都未收到錢 搵binance個客服又話幫唔到 crypto係咪scam黎

你仲請佐WireX先,成本100HKD,拎得返

crypto debit card如果ruby steel 要你hold 5000CRO 180day(around 500USD)
仲要遲遲都唔出卡

三罷巴係屌BSC屌得最落力, 唔好誤會佢

女神根本係crypto版gme 好快人踩人 上次升嘅時候高j咗跌到落120係度妹 冇信念走曬 依家玩多次 信唔過

If you can make one heap of all your winnings
And risk it on one turn of pitch-and-toss,
And lose, and start again at your beginnings
And never breathe a word about your loss;
........
Yours is the Earth and everything that’s in it,
And—which is more—you’ll be a Man, my son!

冇記錯佢啲profit買cake bnb

而家開始買d妖幣(無事,蛋,賓尼),佢升幅追唔上bnb 都係輸錢

Thanks check下先

但例如我係一個DeFi founder，有個big idea 可以係Ethereum launch，我係BSC 同AVAX 都launch 埋既marginal cost 接近0

舉例：Dodo 發明左Single side AMM，都由Ethereum migrate 左去BSC

Ethereum 既高gas fees 基本上杜絕左小散戶既參與，所以依家留係Ethereum 既只會係大戶或ETH maxis，長遠adoption 只會越黎越差

平IL 只係時間問題. 因為AUTO升到某個位會停, BNB去到某個位會爆上
佢自從$300 ALL IN AUTO 之後就得番一個煩惱. 幾時收割離場.

我都覺得eth 仲有競爭力，成個community 係到幫eth2 做R&D, 資源佢又最多，如果POS + sharding 係work 既話真係無乜其他network 取代到佢，除咗雪崩 DOT 呢啲異類

開始IL 減少左少少，bnb 要努力

all in雞巴

BNB222
泡沫啦爆啦人踩人啦

比Bjoy 累死

賭俠巴D 眼光真係CLS 咁準

其實升到咁IL係咪都淨係指賺少咗

dodo token
有無巴打玩，trust wallet有無得做埋dodo

政府一定出手打壓crypto，你地等死就有份

IL 而家重係 52%

尋日好似仲係100BNB:2Auto

DLLM 蔡少芬跌成咁攪到我冇咗200k

所以D人買晒所有公鏈其實logic 上係好唔配合
ADA我炒完呢水就會放晒
我會主力HOLD ETH, 同埋AVAX/DOT 呢D就算ETH座大都唔會收皮既platform.

cake bnb LP 11000入本，而家20000

而家CRO突然扯返高風險好大
你睇下佢由高位落到低位差幾多...而家只係中間

重點係呢間野經營手法真係唔少問題
stake額同息已經改過好幾次，最近比錢netfliex又有問題
出卡又慢
所以風險先高

巴打扮工

輸撚晒,唉屌

又double.

佢200蚊買，你話呢

auto bnb LP 而家息佢唔係算高，唔會多人入場挖收益都keep 到

財務自由in one month

過左1.3 之後就無界線, 要睇個陣個市有幾牛, 同埋大佬有無抖氣位.
我估2-3蚊唔難, 3月仲要出smart contract. D人J左咁多年, 仲唔推高個價咩.

幣安 iphone app入唔到

papa

做生意個個唔使敢收,visa/master/paypal 敢就得
仲話ibank

今次畫到出腸

蛋糕幾時上20

留意左好耐...佢每次出手都係2x 收益起跳. 輕鬆10倍, 上100倍都唔難.
佢有資格叫自己做連登仔

無晒訓教,打機,陪屋企人,鳩hea,睇漫畫時間

100算平，琴晚開始eRC20 D gas dee好似下降左

而家bsc都揾唔到新心水幣

Eth gas fee係咪會有轉機架
今年開始貴到傻

你想玩咪買少少囉

錯過左成為億萬富翁既機會

由每星期出～60隻穿山甲變到依家得20隻，開始冇咩肉食

Crypto = Scam

係

後悔以前玩動物俾大戶屠

cake 7.4 個時高J 合LP 挖

個重點都係ETH 2.0 幾時出
2 年內出到都仲有得救
如果 >5 年我諗成個crypto 世界都唔知變成點了

都係繼續揸d ETH

用蠻力幫呢個世界打開新紀元好痴線

等佢出自傳

呢到個個都係到引人入局接火棒
你哋收手喇

Link好似無咩新聞

d幣喺幣安都冇得做乜all in架啦

然後CAKE同BNB就爆升
神操作

晚晚睇到3點 書都無讀過

想問下yieldwatch 入面睇到嘅total deposit係咪我所有lp依家嘅價值？即係依家即刻套現就可以拿返嘅錢？

問題冇得玩少少
行erc20
一黎就要認真

鎖咗倉
但AVAX都可以farm?
射咗啲BnB玩farm

cake bnb LP 賣auto 息買

唔吹doge了,開始吹返btc

高唔高j bnb同cake好, 睇落仲有得升

唔係行太快, 跟住個市場步伐都好重要
ETH 我都唔多係手, 但唔會而家放住.

狗仔廢得滯吹唔起

遠離SCAM，三十年美債先係出路

下面啲comment仲係Doge buy doge

呢兩隻放長線點都冇問題

最緊要個倉有9成btc

再咁樣牛三個月,你財自了,到時慢慢讀都未遲

頂你我21dse啊

有幾多apy?

cake bnb fram無咩息 抽番出黎fram dodo算

dodo升左成倍

本身佔比係7成BTC, 但堆alt coins 賺得多升得快, 而家BTC又買唔落手, 變到佔得4成.

今年我睇5 要睇佢defi咩玩法

off chain reporting同埋啲人估佢就出staking

長年10％都唔錯 ，又安全

唔怪得V 神咁想快啲上2.0
defi 實在爆發得太快

BNB 225.

企左係高位好凍黎接我未

幣joy啊 酒啊

啲gas fee咁貴唔搞搞佢真係死得

記得佢以前成日話ETH 個價最好歸0, 唔好阻佢個生態發展

認真大家入黎呢個po見到真係要謹慎啲 好彩搵到快錢 識走人 但係收唔到錢有咩用

宏觀嚟睇 係得我哋玩Bsc 有升joy

準備上230

俾啲信念

事實係, 其他都紅撚晒

其實隔日都有新合作，但係啲人無咩感覺

我CAKE 上16

條友連Ive畢業嘅連登仔都不如

230啦屌

我都係,用bnb買既妖幣全部跑輸bnb (我蛋除外,不過好細注)

bnb 130>230

大家講下係Crypto 到蝕咗幾多

1個月前你同我講呢舊CAKE會變16蚊真係無人會信

女神230

我大雞巴都輸緊BNB

8蚊已經覺得自己高追

好過GME小小

cake 16

其實覺得佢吹doge係想等多d人「走入」呢個新世界同埋覺得佢大方向真係想人類好
engineer主要係solve problem. 佢係地球既engineer利申：信徒

得返條底褲

Dropped to zero

SCAM 買黎做咩
留比我幫大家接火棒

Scam 黎既

1.5蚊買已變10 倍幣

入面應該好多bot

用現貨黃金
要小心流浮山刀手

下年再考
你以為考完搵到幾錢個月? 到時銀紙又再眨值左

(講笑,咁就all in bnb唔好睇)

BNB同CAKE係咪沒有極限
做左陣野返黎又唔同左

我入左好多啊 唔好跌就得

後悔買少個0
我就係見佢得意先入, 無諗過得意仲要賺大錢

總有一日要減staking rate，以呢個staking ratio10年內要發行>720M token多過max supply

而家算係hyperinflation階段

垃圾騙局

賺咗幾萬

4年前1800btc買唔落手
今日睇返 好彩有買

到底點樣玩farm
個個都玩 得我未玩

停

罸你由第40個POST開始睇

今日內CAKE會唔會直上$20 唔回氣

BNB同CAKE癲到一個點
我懷疑玩埋呢一浸就散水

話左上到200短期唔再叫佢臭閪

入場高J

入左少少入黎玩
本身高追左狗見唔對路走左少75%, 剩低25%琴日走埋
買左少少46700左右買左少少btc
167左右入左bnb
之後岩岩入左啲ada
再手揸住少少usdt
後悔前晚無一野隊曬落bnb

仲玩狗

等緊

應該好多新手喺嗰度輸錢

睇個款下星期真係300了

狗想番身自己開個defi swap就得

237 GOGOGO!

好耐啦, 本身留少少諗住搏佢升返
都留左一段時間見佢都係drop就放埋佢算

可能佢wall street farm

237了, 你確定係下星期

星期六日又跌

Bjoy
走啊

佢再回,我放一半btc買bnb

睇住分段散貨啦
升咁多唔爆都會調整

20鎂上到80鎂
頭先豬晒80鎂

準備去ifc了

升到你驚. 大佬唔好咁癲, 升小小比人入貨都好

bnb carry埋其他平台幣
ftt都就30了

跌返落200

cake

本身有78萬，蝕到尋日64萬，再蝕多日到51萬，最後上年十二月蝕到得五萬

CLS bitcoin都放

我都係啊

柒頭auto唔撚升

Whats happened has happened

下個月改金額400蚊，唔再係幾多cro

笑到仆街.